屌你老母！原來唔夠一個禮拜就聖誕！

阿sir戴綠帽啦

#2-#6 bot

#1快過bot

又單機一個

夢狗有女

邊個再慶祝聖誕就係五毛

又叫春

樓主偽毒

正

全又吃女

條撚樣企圖中出即飛應該死全家

米尾

有戴套

仲未諗到帶女女去冰

屌你老母親

幫手諗諗

已經聖誕啦